毛哥：國家永遠屬於人民 如果一個政權怕顛覆既 永遠唔好做 /中國蘇維埃共和國賣中華歷史

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行